夏殺特 vs 山齊士

夏神
山狗

山狗去我轟應該可以30球30助攻

山狗拍住班西隊友入咁多波世三差一皮喎

山狗勁好多